% Moduł główny
\funcreq{System powinien pozwolić użytkownikom na tworzenie nowego projektu.}{10}{5}
\funcreq{System powinien pozwolić Twórcom Projektu dodawanie Członków Projektu.}{10}{3}
\funcreq{System powinien pozwolić Członkom Projektu na przeglądanie Projektów do których należą.}{10}{2}
\funcreq{System powinien pozwolić Członkom projektu na tworzenie nowych zgłoszeń.}{10}{5}
\funcreq{System powinien pozwolić Członkom projektu przeglądać Zgłoszenia.}{10}{2}
\funcreq{System powinien pozwolić na przypisywanie osób odpowiedzialnych za zgłoszenie pośród Członków projektu}{9}{2}
\funcreq{System powinien pozwolić Osobom odpowiedzialnym za zgłoszenie zmianę jego statusu.}{10}{2}
\funcreq{System powinien pozwolić Twórcom zgłoszenie weryfikację jego realizacji i odpowiednią zmianę statusu.}{9}{2}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy projektu edycję swojego projektu.}{10}{4}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy projektu zgłoszenie swojego projektu do zamknięcia.}{10}{2}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy Zgłoszenia zamknięcie swojego Zgłoszenia.}{10}{2}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy Zgłoszenia zmianę widoczności swojego Zgłoszenia.}{5}{2}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy Zgłoszenia edycję podstawowych informacji o swoim Zgłoszeniu.}{9}{4}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy Zgłoszenia wyznaczenie Użytkownika będącego Osobą Odpowiedzialną za Zgłoszenie.}{9}{3}
\funcreq{System powinien umożliwiać Odbiorcy Zgłoszenia udzielenie informacji zwrotnej Osobie Odpowiedzialnej za Zgłoszenie.}{9}{3}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy Zgłoszenia planowanie kolejnych etapów Projektu w postaci grafu.}{10}{7}
\funcreq{System powinien umożliwiać Członkowi Projektu edycję Grafu poprzez dodawanie, edytowanie i usuwanie Zgłoszeń.}{10}{7}
\funcreq{System powinien umożliwiać Osobie Odpowiedzialnej aktualizowanie Zasobów Zgłoszenia.}{8}{5}
\funcreq{System powinien umożliwiać Osobie Odpowiedzialnej wysyłanie do Twórcy Zgłoszenia informacji, że Zgłoszenie jest do zamknięcia.}{6}{2}
\funcreq{System powinien umożliwiać Członkowi Projektu wysyłanie do Twórcy Projektu informacji, że Projekt jest do zamknięcia.}{6}{2}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy, Osobie Odpowiedzialnej, Odbiorcy pobieranie załączników dodanych do Zgłoszeń.}{4}{5}
\funcreq{System powinien umożliwiać Członkowi Projektu przeszukiwanie Zgłoszeń w Projekcie.}{8}{5}
\funcreq{System powinien umożliwiać Twórcy Projektu na zmianę uprawnień Członków Projektu w danym Projekcie}{5}{5}